# INF5071 - Labo02 - Solution

Les numéros 1-4 ont étés démontré en laboratoire sur blender.

# 5 - Génération d'images avec Pillow

Voir le fichier `briques.py`.

<!-- vim: set ts=4 sw=4 tw=80 et :-->

